蘋果日報 新聞 20200331 星期二

蘋果日報 新聞 20200331 星期二

頭條
絕望劏房男 確診兩日方送院
基層團體：官僚累街坊
高拔陞：醫院爆煲 病人或回家隔離
5漢逾期居留 發燒嚇窒警
政府擬向私院買床位救急
三人違令判監 法官：辜負醫護努力
假址避檢疫 男子重囚3月
逾70宗犯禁 衞署再控6人
抵港有病徵 最少走漏15患者
國泰12員工染疫 航空業高危
確診PTU曾偕友西九野餐
感染源頭未明 僅一同袍隔離
全球確診資料
香港683個案資料
測試少追蹤慢 疫情開始失控
袁國勇︰本地個案恐破2,000
沙士dirty team 促追查封關前返港者
自私女警害醫護 何栢良促強制戴罩
港缺飛秘魯經驗 包機營救現阻滯
祠堂高球場逼爆冇王管
限聚地如何界定 官員懵盛盛
警針對黃店 驅散外賣客逼搭枱
入酒吧無量體溫 14警涉違法
律師疑私竇開P：都冇犯法
上班族逼巴士 斥禁令荒謬
睹醫院遍地屍袋觸目驚心
不限社交恐220萬死 特朗普煞停復工
英社交限制或半年後始鬆綁
法城市人湧郊區播毒惹仇富
專治犯禁市民 紐篤灰網塞車
野獸自由行 城市驚現美洲獅
澳每兩周發7,139元助打工仔
習力谷「疫後重建」 出口跌 外企擬撤資
美商會對中國復工潑冷水
武漢商場重開 進入須掃健康碼
酒吧群組女侍應確診前曾訪澳門
高層避談台灣捱轟 世衞發聲明割席
台漢堡王「武肺」文宣惹怒陸網民
巴丟草踢爆 兩條片酬金$3,500
京收買網紅 Twitter大外宣
一網互通藉黑客賬號操盤
英官員或踢走華為5G
去年平均工資1.8萬 今料跌三成
大律師公會3.6萬貸款助新晉大狀
柬埔寨禁白米糙米出口
機構眾籌覓宿位 怒轟政府拒施援
露宿急增 麥難民喜獲睡床
義工隊日巡四區派物資
聖保羅今開大會 校友聯署促延期
在家工作條件嚴苛 海洋公園捱轟
兩大醫學院獲准本周考試
民建聯促延長選民登記被拒

================

要聞

電槍誘發懶警症加劇濫暴
殺傷力大 團體促廠商勿售港
與催淚劑同用 可令疑犯着火
24歐洲議員促林鄭撤控黎智英
開掛之達人管理員控煽惑殺警
不滿青年襲警罰款 律政司上訴

==================

港聞

藍田色魔 拖少女入後梯
驚動街坊速逃 重案組追緝
連儂隧道劏肚案 被告改控企圖謀殺
涉11.6校長論壇衝突 科大生被拘
阻防暴入新港城 五保安職員獲釋放
國際專題：武肺入侵 後知後覺
輕率害死意大利
全鎮檢測 抗疫典範
親密民風 助延毒鏈
中俄相助 各懷鬼胎
港移民：外出需行街紙

===================

國際要聞

拜登支持度領先 特朗普響警號
最多九個百分點 愛國效應添變數
沙地監控旅美人民手機定位
特朗普拒付哈里夫婦保安費
梵高《春天的花園》荷蘭被盜
日酒廠播自製交響樂 助清酒發酵

===================

兩岸要聞

縱橫台軍政界 郝柏村病逝
見證兩岸70年恩怨 反台獨拒統戰
曾轟六四屠城「一國兩制」騙局
央視訪問唱《義勇軍進行曲》
台男槍傷保安劫銀行 74秒搶20萬
湖南火車撞塌泥出軌 1死127傷

====================